4. Итераторы
============

Реализуйте односвязный список любым простым способом.

Реализуйте возможность создавать списки с циклами, например:

.. graphviz::

   digraph G {
     bgcolor = "#ffffff00";
     rankdir=LR;
     node[
       shape=circle
       width=0.6
       fontsize=11
       fontname=Arial
       fixedsize=true
       style=filled
       fillcolor="#ffffff"
     ];
     edge [fontname=Arial fontsize=11]

     1 -> 2 -> 3 -> 4 -> 2
  }

Реализуйте итератор и функцию проверки наличия цикла в списке.

Техника проверки:

1. Создать два итератора: один перемещается по списку с шагом 1 (черепаха), другой с шагом 2 (заяц).
2. Одновременно обойти список двумя итераторами.
3. Если оба итератора дошли до конца списка, то цикла нет.
4. Если в процессе обхода итераторы оказались на одном элементе, то цикл есть.
